{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 삼둥지스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時に破損や紛失があった場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 客室ごとに信号が弱い場合がありますので、ご注意ください。 夏はプールで暑さを冷やすことができ、バーベキュー場を利用して食事を楽しむことができます。 駐車も可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、事前にペンションに確認してください。入室がお断りされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室は指定された時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時に破損や紛失があった場合、損害賠償の責任があります。また、客室内で魚や肉の調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。ただし、一部の客室では信号が弱い場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夏にはどんな楽しみがありますか？",
            "answer": "夏にはプールで涼むことができますし、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 440
    }
}